有個男人想用Hello Kitty condom 同你做愛

佢唔驚比人塞個頭落hello kitty到呀

鐘意hello kitty無問題
但上述痴漢行為太噁心

00後未必知你講咩

細個睇危險人物發惡夢

男仔鍾意hello kitty 無問題，但連condom 都用hello kitty，下次會唔會有kitty 形假J、kitty 鞭、kitty 乳夾、kitty口交杯咁過癮?